如果大家忘記咗當初對運動嘅熱情 請睇下今日蘋果呢段片

一條超過一小時嘅片 由14佔中開始 數到目前
一路睇 一睇痛心 但不斷提醒返我嘅初心
希望大家都唔好忘記

光復香港 時代革面
五十訴求 缺一不可

未來見

推

我開頭以為逃犯條例係湯家華建議，林鄭告狀信之後我先肯定左林鄭係導演

十一哥係影子

五大訴求呀

時代革命呀
不如你開新post la

推唔郁照推
光復香港 時代革命

好令人悲痛

香港獨立